今日發生左件事 令我明白男人真係唔可以矮

想知我再講

好想知

唔洗講都知

想知

講啦屌

發覺前面條女離罩
但係唔夠高望

唔好講阿 講左死全家

唔想知，唔好講，
唔通男人矮好咩，
用下你個豬腦諗下都知啦

千其唔好講，講咗死全家

想講再知

樓主其實真人米九